我地似乎要升級裝備。

雨傘
頭盔
全部都係簡單防具。

差佬有對群眾嘅大型驅散武器，由催淚彈同橡膠子彈。
我地是否坐以待斃？
當然響雞尾酒同炸彈嘅選擇等TK程度高嘅野以外諗

我覺得和理非/物資線可以試下咁樣做背甲

黑$19 背囊

+
$12店 竹砧板

唔係防具
有冇大型驅逐差佬武器